邊個再打cls 我就立即屌爆佢個老母

你都cls

cls

csl

痴撚線

Cls

樓主夠唔夠精力，好多師奶排緊隊畀你屌

對唔住，我以後唔敢啦

csl.

屌你老母

屌你老母！

屌你個老母！！

屌爆你老母

Cls 睬你都傻

我 立即 屌你老母

smh

有個咁靚嘅名 但個人

屌你老母啦 cls

clsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsc

慢慢屌唔洗急
不過記住有咁多屌咁多

cls
點解

冇口齒

黐撚線

想屌yehdeb

Cls

Csl

lcs

Slc

CL97S

cle

屌左你老母先

Cls

Chi Lun Sin